集氣 點解唔宣布公務員WFH?

社區感染爆到七彩仲唔宣布?? 冇嘢吓嘛??

好多公司都睇政府頭㗎嘛

=集氣下星期開始WFH
=算吧啦 你就想

岩呀

恆生搶閘

殺人政權
你唔使旨意

公務員病倒先有畫面

WFH
WFH
WFH

無咩可能啦 除非有先例

上次咩先例

其實爆到咁都冇home office真係好冷血，為左重啟經濟攞市民健康靠飛

無可能永遠home office

要同病毒共存

英超都開番

上次唔知武肺咩料先home office

依家返左咁多個月都無事 點會home office

聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票

因為未來十四日係關鍵

返工會免疫

行山銀行

On9 之前得幾單就全世界wfh
而家爆到7彩一半人都仲要返
咪又係咁做

公務狗白豆半年人工仲未夠？

林鄭唔想叛國
你叫林鄭叫全體公務員homeoffice即係變相罷工
引發新一波運動，林鄭隨時成為本港國安法新效後第一個需要中央大大直接出手送中既大人物

之前兩個月冇事就話姐 而家咁多區都有

輪流返都好呀 林鄭你條死仆街 抵你生個仔成舊番薯咁

冤有頭 債有主
傳下傳下 隨時

宣誓先啦

因為係開左娛樂先爆
所以只會收緊娛樂

Push

林鄭自己都home office 左年幾🍇

起碼再等多幾百單先啦總統不嬲做野意想不到嘛

之前得幾單本地就放
爆又唔撚放

我無所謂 大把OFFICE番到去無人會戴口罩
病左都照返工既

相信黨, 唔怕。

黨務員有黨照住百毒不侵, 仲洗撚home office?

因為個限期日子只係要去到721就會少返，之後到831前2星期又爆一波，跟住101前幾星期又再爆一波新嘅。

係真野就話比wfh啫? 書展都繼續啦，你話係真野就話政府會驚大爆啫

之前未知咩事 咪有wfh 囉
過左咁耐 識應對 明你班友wfh=放假 點會比你
同埋 個疫症有排搞
比你wfh 足半年？ 白出糧比你？

星期六日投完票就 zero case.

因為黨國安全委員會未開會,依家再輪唔到行政局話事了.

你地搵幾十個中招咪可以攞正牌wfh

但係最爆嘅地方都唔係娛樂

唔撚係掛
後生都冇咁驚 但係傳咗比年紀大嘅屋企人就真係大鑊

啱呀痴線
Office開大冷氣都唔肯戴口罩
咳都唔係口罩都唔知係咩心態

但唔係番工

行山銀行

有好多工種根本home=唔駛做

應該會等埋書展果幾日先.....

咁咪on9囉
明明冇野做又要人返去扮工
不如炒人慳番筆咪仲好

wfh證明時代已經進步
唔一定要返公司先做到野
死都要人返去都唔知做乜

國安公署點WFH啊
佢梗係唔宣布啦

你中撚左就唔係咁講啦

咁咪如佢老頂所願囉

所以我好支持政府炒晒之前可以長期WFH而完全無影響果班垃圾

推 直到最後的勝利

睏左幾耐 ? 政腐為人民服務架咩 ?

應該宣布裁減公務員

識應對笑死人

識應對就唔會有爆第三次

病毒會避開返工嘅市民

咪係
對中共都唔忠心仲做咩狗
做失業爛泥算啦公務員

Dybala中左之後5場入5球
未中之前21場入6球

算鳩數啦,無呢隻哥仔唱
要宣佈一早就做

死亡率咁低點會有wfh

點解要WFH
你WFH點傳播
政府就係想爆勁啲就無示威

唔通流感高峰期又 wfh 咩

通常星期日先公佈

公務員wfh對經濟冇明顯影響都唔做真係cls
少十幾萬人出街差好遠啦

宣左誓應該就刀槍不入

識應對 笑死

好多私人公司都係睇政府頭
政府唔帶做 咪盞爆得仲勁

好辛苦嫁成日要同屋企廁所板開會

連登仔冇能力入twitter做
咪日日盼入wfh
靠你地幫手爭取地盤、餐飲、醫生wfh啦

集氣希望聽日公佈

岩啊 真理啊

呢句好重要
今日已經話係全港疫情爆發最嚴重嘅情況

集氣

多謝行山銀行班友囉

其實林鄭用心良苦

繼續爆先唔會完全解封關口

WFH=冇做嘢，之前公務員WFH已經搞到啲基建延誤左幾個月，而家又WFH真係出年都未起完

公墓員條命貴啲？ 比你wfh 咪又係出街

咪搞，日撚日凝住老細會打嚟，
屙個屎都唔安樂

之前爆少少都wfh
而家爆到仆街都唔wfh
真係腦裝屎

Dllm仲唔撚wfh

因為要書展

而家一國一制左，
支那死唔知幾多人都要繼續返工，
港共如果whf既，係咪想搞港獨

下星期開始wfh留個名

屌社福撚要等政府公布先有

大熱天時應該無乜人想去行山

特登
等一大班公務員明白，佢地只係政府的一隻狗，要絕對效忠政府

掛住擦鞋搞國安法

拖耐d啦，拖得愈耐爆得愈勁，到時成世都wfh

唔wfh 啦
delay 哂d schedule

公家打手行先死先，no more WFH

算鳩數啦,唔好諗咩WFH啦
聽日準時返工啦,
打工仔賤命一條,奶撚左野都要返工
你同我都係一樣

公務員wfh私人公司先有得跟
連登有班契弟反智到自己wfh就得，公務員就唔比

work from hill 熱到中暑變work from hospital

未夠入場券, 壓力測試過唔到

公務員事務局局長： 大爆發都唔會實施WFH 請大家明天準時返工！

呢個po啲公務狗擇曬名

因為發現公墓猿wfh 等於無做野
屌喇媽上次wfh 乜鳩都停哂

政府會等到死人先做野